熊三已到.......

熊二反彈提早收皮

正股有貨好走

67.8 5 號仔走唔走 ?

正股驚閪咩
走就會輸

短線下星期食完除凈 如果再去到70咪走囉
長線另計

熊一都未完
仲有排玩
巨型跌浪

一年四蚊 自己計下

佢未必上到 70

如果恒指有力上番270 272 就可
但 仲有無力呢?

我 80蚊
得一手走唔到

買少少7300對沖
無辦法

龍市

停都冇得停

上證下星期穿2628

上證 -80 !!!!

Woooo

中到啪啪聲

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

中但又唔熊?

返工唔得閒睇啊dlgh

岩岩返份新工唔敢老細面前日炒夜炒

牛軍

聽日有冇力?

點解d 人仲唔聽我勸告

因為而家只係熊一

熊三來了

咁你係時候all in

未, 等到全球(包括美國)大規模救市先係熊 二反彈

唉 旦都唔旦

提早玩完

龍一

龍三

熊一

我信今日係熊三開始
因為強勢股都勁跌
"下跌的股票大多集中在業續一向有保證的藍籌股"

半個月前已龍三

熊二轉熊三的過程

下星期-70 見

好中
仲有冇位大長沽

匯控季績放榜倒數不足一周，股價連日破底之外，更抹除去年大牛市的進帳，摔至２０１６年底的低位，空軍連日盤踞「獅王」，沽空比率不尋常地連續５日超過５０％，較年內平均高逾３０個百分點。 空軍不尋常的狙擊背後，卻隱現全球最大對沖基金橋水（Bridgewater）身影，這家在２００７年準確預測翌年爆發金融海嘯的基金龍頭，首季已經重手沽空匯豐１億股，至今或已帳面賺約１３億港元。 彭博數據顯示，橋水３月２３日時曾申報在倫敦交易所累計沽空逾１億股匯豐，相當於流通市值約０﹒５％。按當日收市價約為７４元計

一年四蚊 十年四十蚊 變0成本

有嘅 但要好快

252?

仲上到252？

熊三去番熊二

熊一都未完

大長沽到幻八

姑姑姑

262到唔到